[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3804)

吾巧耳思...開錯-___-''

7.7

on9 仔

弱

水手

角大gogogo

Lm

收皮啦死毒撚

auti蛇

樓主7到

角球雨未

9.5 有1.9水 allin

水手比人地獄式禁屌

今日0:0日

無人叫雷法不死鳥嘅

斬咗

樓豬是咪on9
數字都唔識分

渣架

雞仲係0射

廢到唔想叫

連C雅好出黎開工吃

0:0有咩好叫

完了叫乜春

澳假唔刷角入波 學乜人踢波

水手第一球

0角 輸錢易撚到

入未呀 買撚咗半大呀dllm

半大又豬

屌注先了要

有冇人買左水手

不死鳥咩事 仲喺0射？

西悉！！！

雞係咪未開波

山口組贏硬

京都不死鳥9.5s gell
京都不死鳥-0.25 jumped

又中一輸一
不如打撚死我

siu04
係馬po叫波

唔撚得?

好過輸2

波post有人叫馬啦

我siu u又得唔得

水手差啲

雀每個季尾都係咁

無角球叫咩澳假？

你唔笑果d

唔要差d

水手 fg 100%

u 好siu d

山口s gel

佢又份叫

jumppppp
u又jer

有角未？連C雅呢？

好啦

3場馬 豬左100

日穴唔響

半大24

未開波點響

水手入未

西悉不死鳥goal未

有角未

頂住2.5/3s

仆街 屌咩西悉 9.5b 又輸

足球 / 讓球
西悉尼流浪者
+0.75[0-0]@2.02
點部署

頭先連嬴位置5> 2+7
中埋Q就正數返
輸個馬鼻

9.5b jumped
水手yc jumped
all jumped 88

8.5b🐷

0c ft

咁快換幻幻
上盤24...

下半場出嚟就會狂刷

走啦

2019水手反底未？

角又無波又唔入

jumpppppp la
最後唔要半主要上盤又輸

0:0 0c不如唔好踢

休息日？

我屌你臭雞入未 今晚飯錢來

水手大船 買主算

美亞真係痴缐
跑住黎控

1

下場要咩

兩場波都唔知做麥

不死鳥係咪未射過波

2c

角球話黎就黎

可以咁講

刷緊角

射左1次了

有冇半大手足

半大只需？

驚西咩 已經2c

8.5

奇蹟半大

水手刷 水手贏好嗎？

same

1.7？

50mins

法國歐國盃真係比狗賭
而家手持緊2場上盤 want jump了

Bird 射得出

1.75，見到8.5即買了

咪撚刷屌

Same road

等2就兩角

打勁耐j先1射

西悉不死鳥入波啊

不死鳥仲0:0, 2.5s gel定了

入未呀臭雞 今晚冇飯食喇

點可以做到踢成場波踢得一腳

半大已死

水手穩

咁快gel

廢

20分鐘2c
90=?

荷蘭2.5s gel

假波/廢隊

半3都應該8.5，費時等姐

不射鳥

10C

西流好西

水手無入球??

都唔撚講佢入唔入到，但求佢射得出都開心

水手fg有3倍未？

買中隻京都不射鳥 搵定地方跳都得了

全日重心 即場no goal 派錢 5900

水手快

12> 11 10
反潘就係咁易

我了

有絕殺

7

23' 1-0

水手今年咁鬼勁

你收皮啦

你老4唔賭澳假

頭先上過3.02

Molamola 半大

入波未 半大呀

水手都買半大

無入球7倍快入

半主都收皮了

搵人念首半一詩比呢到班撚樣聽下啦

澳假都細波細角 唔識賭了

想要澳職鏝 點睇

兩隊hea踢

屌，差芺蓉中4連環

差少少

刷角未

皇帝賽

今場冇半大
下場就追半大了

京都係度撚狗 攤到凍晒都唔射

潘狗跑冷馬都咁落力做乜

水手半客未

水手3.02了

澳假都可以踢到咁撚悶

頭場00 gel

2.5/3s
9.5s
Ng
水fg

澳假無入球仲係咪澳假？

個個話水手水手 飛都冇張

日乙唔踢就直接完場啦 一球都冇

完場贏左之後實大把人貼

水手2:0 ft 得唔得？

得

我明9.5

學琴晚u21咁 8x雀會入

山口1:0

山口goal

西悉入2分波

不死雀 jumpppppppppppppp

廢雀

9.5b?

多謝一敏

屌 我岩岩買完

雀輸半ok?

又收錢喇山口組

一敏

山口百惠

澳假0:0

西悉尼入未呀屌你老母

有返8.5

大定細呢個問題唔想再答

神鳥10分鐘反cup.

sor 莫蛇

咁一敏會中 無可能

01

不死島有盤你買好心就醒少少skip啦

0:1

水手goal

0-1

KY又中

閪雀2.5大到派1000 頭10抽

水手1-0

goallllll

又中

Goal水手

真係水手

春蛇又中

水手goallllllllllllllllll
半場之鬼原來唔係講笑

山口 水手 收錢

lm

水手真係勁撚到

半大仲有機

水手goalllll

LM我

水手頂住半客

中岸水手!!!!!!!!!

春蛇

我了 蛇

love you 水手

水手勁到 好彩一敏買主

Cashhhhhhhhed!!!!!

水手fg cashed

水手正氣 次次都入第一球

水手反底

我了 ky蛇

我

又未篤500就入

阿古蛇春蛇ky蛇

中岸小狗勁撚到

半客頂撚住

goal多謝春蛇

一敏兩場燈曬

澳職2隊悉尼都唔刷角

水手下下fg

cls 賭閪咩
-號真係比狗買

好快輸返轉頭

呢排仲勁過我彪

個龍廢到

3倍fg

我都係睇馬會推介半主

頂

水手紅ok?

半客頂住 下半先cup

一敏勁撚到

屌你老母岩岩買唔到就入

屌喇媽半主又西

刷角啦 快

又可以買反cup

準到

半大-1

佢買咁多場波淨係好似中荷蘭

上盤都叫有得叫下
半主rip

入完唔郁水，想再追

我gel gelgelgel !!

Ng水手得唔得

今個月不宜賭波，下個月繼續

利蛇 我了

一中龍就入 癲撚到

一敏神

證明荷蘭足球真係正氣

不死鳥追和啦

熟悉既水手

full?

唔知點解，我覺得西流cup到

又係你 咁開半大啦

無買
買馬仲好

我愛一敏

好正常😂😂

客NG又然 跟春蛇真係發達

水手反‘底

加碼 2.5b 10 1 1000000000

呢個世界有啲乜嘢穩過一敏對家

明亮回歸

半大只需10分鐘

咁進取

3c

春蛇買波係會睇live買定睇賠率買

直屌水手win

好快輸多粒

今場馬仔爆
3-7

閪流唔刷角抵你輸波

澳職買大波點睇

西流唔刷點Cup?

不是蛇

春蛇講feel

一敏喺唔喺度

垃圾不死鳥

你一定未睇過水手踢波
唔買反cup唔好話識賭波

jumpppp

春蛇5位 變左散紙

水手fg gel
0:2 ft please

唔洗數啦

愛隊

一直想知混沌重心係咩意思

水手fg 真係阿婆都識買

大家籌旗供養一敏 等佢繼續賭

3:2
2:1就有可能

1:1

1:1 goalllllllllllllllllllllllll

11

1-1

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL
半大

炸

屌燈走左半客

水手1:1

半大！！

廢鳥輸半得唔得..

炸未

wsw 4444444

10000$ gg

不要問只要信

都唔知你要柒幾多次

1:1
反cup既節奏

未撚講完就追和

半大gelllll

屌你老母！

Same mind

1 1

半大

痴線買完冇幾耐客ng 就入

客ng秒針..

咁快就要比人cup

還我半客

收聲啦 多謝佢半大就真

半大易到

半主未

次次你都gel爆我

收番埋啦

Gel 一條
燈一條

迫害半客

半場杯埋佢

又gel 爆

春蛇被人gel爆

屌你老母唔係半場5s都要收皮啊嘛...

牛b 我操

你估真係下下劇本咩

Gel乜撚 屌你

thx

水手盤(笑

角點c

半大成功

上場澳假又俾佢gel到紅

勁？

半場都頂唔住

5分鐘半大。收錢

死利狗我屌你老母

屌 明明cup硬

係熟悉既澳假呀

未完半場屌咩 一陣就1-2

會名仲要幫利gel

me 8.5

掉番轉
2-1就差唔多

利狗不嬲賤種

上面半客貼飛gel頭個撚樣死未

咁買水手3rd先

頂撚住半場5s 下半場是撚但

呢個真

水手夠膽入多球

上季水手上半2:0人
完場比人2:4

可唔可以刷角

不嬲水手fg完就要補反cup 上季場場都係咁
常識黎架啵

同我明同路 我想c

9.5b-5 !!!!!!!!!

水手 永遠都係水手

5c

wsw 5555555

走地好似唔太睇好西流

靠你了 金木蛇

兩隊送角隊開始表演

半主得唔得

大波細角

可唔可以繼續刷角

馬又win 20k
易到

走個水先啦屌

驚東咩
I can carry all
Include my Ming, 一敏, 🥔 if he didnt bet wrong

水

唔派既話你我墳頭講啦

Gel得咁撚大力 半客比你累撚死哂

笑

封盤咩事

唔該晒

人地錢已袋
你笑m9

薯都得？

差drc西流

笑我自己無買

中波都黃

準備澳假

收山腳

屌你咩
中岸水手 平手yc jumped

澳職係咁

屌買左10.5S先黎刷C

今年澳假正氣到
老鼠又大波又開到盤
水手又FG比人追和

屌 一陣2張水手yc la diu

笑佢半客
同琴日半全場gel到客客

半場5s 條褲黃撚晒

半5 全12 得唔得

墨城落飛落到贏硬咁

賭yellow card=on9

我5b

半大驚險

屌你仲叫我買你對家
又想推手足去死

一陣你個邊打比

一敏不4了中

明神要左9.5B
好想入10.5S

屌你老母 日日都係我輸

平注50k

抵撚死 咁撚鐘意gel

因為你唔買no goal

上面條gel頭臭利狗

一敏今日輸咗幾多

大佬
俾人剷條友距離個波成兩碼
個個唔避專登俾人剷啦

我gel 我gel 我gelgelgel

Mon實一敏

我覺得重點係剷完隻腳重要向上舉...

睇下榜首邊隊先啦
提早宣布冠軍啦

我了 萬蛇

未撚中過啫輸得幾多

冇

9.5s 練心

利狗

陪你練 超細注玩

聖誕冠軍

好明顯假利啦屌

屌你老味 我1k半客 比你貼飛gelgelgel撚爆左
祝你利同上年一樣

見個名都知

影衰我老4

晏菲路金絲雀

是

水手穩呀

十個假利九個都係死獌狗

真

我迷RM

半5全9 ok?

我迷全妹

一敏對家又 cashed

球球受讓贏盤 呢場讓人

獌夠要死都要拉痢狗落地獄

一敏蛇買左乜

不4了 西色你

點解你地要盲反

減號 好似
一敏成日買s同減號

利真心冇問題 比球迷影衰哂

因為你猁狗

call得

真假

因為巴西果場1:1，一邊廢明奴，一邊文尼，唔入波開唔到大
所以要反

假利黎架屌你老母咪屈

勁中

個美亞hea撚到 45分鐘冇點拎過波

你明明係甘屍雀球迷

西悉手足出黎啦

垃圾雀累撚死手足

金絲雀 家有喜事 jpg

3.5大咁高水

拉殺城投1-0

唉屌 又輸半客

出少句聲啦

你愛隊今日fit?

收皮啦

你同彪狗兩條撚樣應該一齊摺埋
鐘意gel爆自己條飛

今日邊隊係我愛隊

澳洲曼城

回返注ng先

唔是我愛隊我愛隊得ajax

屌梨牙=.=

不過你要我揀我都會揀澳洲曼城

主第三球

墨勝 100%

跟馬水 執$400 爽到

即場買咩

連C雅出場未

水手Ng

一敏主盤 唔敢買

水狗ng

主三

C呢

一敏主喎老4

主3啦

墨爾本100%信就gun

入波未 唔好停呀

唔入波不如試下刷角

快刷啦

Gun 跟你羊左好多錢

6666666

水手送角

666

即場no goal 100%

今日上演澳職大熱劇本 半二全二

其實香港仲有冇台做澳假

gun

快刷角

不了 半2全5

數牙數牙 西中

跟

10.5b

Home ng

連C雅快啲出黎吹爆佢

支持半2全2

gel定頭先 沖完涼返黎要中

real？

我屌你老母臭閪啊

水手4倍先買la

姐系開no goal/客

我100%中
理撚得你
Gelgelgel!!!

屌你個閪怪唔得利記冇英超冠軍

水手入波果個叫
久里奇
好粗口下

有，bein
有線免費包埋

臨尾四連角

死痢狗沒一個是無辜的

唔係now咩?

要左咩

已買no goal @3.00

客ng 100000%

系 好粗俗=.=聽完打冷震

No goal 2.5 送錢

要中了

好痕... 有無巴約

！.！

和波 no goal

半5全6

ok

抓飯睇唔到

手足咁饑渴

2.5/3b 大注

咁快J？

水手和波頂唔頂到...

明亮又玩中位數？

水手ng

水手會贏 水手第三球

水手可gel

下盤頂住

澳職打死都唔賭無入球

一球都無

-5角

水手一下2連比個希望我明先

-6角

山形山神對FC岐阜 13/10/2019 球賽無效

睇錯左山口個場
開心左半秒

角大又針

G chi

角大已死

二話不說

黎個3連角先啦

其實點會買主
西流尻踢到 有人到位就唔傳尻扭 無人就尻斬

今年墨失有咩人

3.5無了

成隊都諗住去水手度

買西流手足

No goal gel

係未腰斬左

呢個波都唔識射
隻腳唔撚禁死壓住 炒飛機炒到

快手2：1

FT 西悉尼流浪者 2-1 中岸水手 10C

刷數據

Gchi

水手贏硬依場

客隊無咩可能輸

8.5出現了

屌 一樣兩隊廢閪

如果80分鐘仲係和就買水手ng

叔食

buy?

水手3打1 唔入

水手都做角細
Cls 澳假一開季又呃錢

角球雨啦

水手好勁 啲射門勁到

識波

jump

我好早買左la

客ng

No goal 100%

求水手反cup黃牌

點解廢置左tg爐?

Gun

冰左15分鐘角
-4c

水手2-1

入多兩球就好了

角大24

比球黎啦

跟唔跟好

水手三打二都唔射

水手黎料

-3c

我2.5/3s 2.15 矛盾緊

角呢

墨失冇左本田 巴巴點踢

一開頭個盤仲開11.5 依家8.5都唔知開唔開到

No goal仲買

買少少試下lor
我都係跟$100

唔好啦 我2.5/3大

佢地去左邊隊??

咁都無角水手班友完全唔識搏角

主ng

咁我買返2.5/3 law

No goal 71分鐘 1.8
極奇怪
平時起碼80分鐘先會有

本田退役做教練
巴巴去左悉尼

屌 早知跟春蛇

水手真係澳假fg救星

Mama carry 我

仲有二球

fg 春蛇勁到

巴巴琴日先入波

閪流入波啦

大 [2.5/3 球]

無入球喇

角牙角牙 西

半2全2
半5全6

上盤jump

真係想買客NG
手持客盤

水手快入

7777777
-2

紅格時間

2.5大啦 屌你老母

2：1 ft

7777

唉 岩岩買多左注
有無人想知

主場贏唔到波 同阿德有咩分別啊

7c前咩賠率？

2.43

封咩

封！！！

81' 2：1

仲有一球

比多球快

22

Var無12m

8 分鐘4c 啊dllmchhhh

射！！！

3-2

3角啊

9封

34 NBA cup上cup

4:2

2.5s頂著咪撚爆

4-2

買邊場馬好？

Var緊 主似12m

勁

2-2

齊心數角 西

2:1 gel

21啦 仲似咩

水手 手球

真1-1

水手手球

Var 手球 主12碼

2.5s 條褲開始黃

糕

on9球證而家先睇var

快手 21

笑撚死成班報假撚

Goal

刷角啦

場場都cup on9

var 可以唔停咁踢?

12m

正花

var

準備入波goallll

wsw12碼

水手場場俾人cup

2:1

12萬

好彩未買客ng

使唔使斬左隻手踢波

西流12m firmed

-2c

10c

仆街下盤

Missed

西悉奪冠

主12m

主12碼

過咗幾分鐘先返轉睇var

Siu4 要中就點都會中
你地成日屈我gel爆

12碼

買左咩

可以。。 var房有人睇

好撚煩啲報假撚

11c

Miss 未

一直check 緊 只係未叫球證睇

Miss

水手打假波

四連角

12c

咁樣吹返

河床12M

13c

都話客fg 之後cup

Feel到nba了

飛機！！！

抄呀唔該！！！！！

角球係幾多？

角都有報假 屌

比角

真係12m 封左

平時見親都係暫停慢慢睇

14c

咁多人報假。。 潛先

中！

報假報到顛撚晒

3-1

成班做乜9,

2場澳職輸足2個12碼
黑仔王

係咪12m 封左

好撚好笑

針

糕糕糕

4-1

西悉

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

Block晒啦 煩過閪

...唔係我 認錯

goal 閪流

Goallll 2:1

GOAL~~

goal

Dllm

2:1 再黎多球

屌2:1

假唔假d

21 gel

我朋友

block左好多報假狗

2:2 ！

上盤goallllllllllllllllllllllllllll

水手好正氣 跟足晒劇本

GOAL

屌2-1

wsw 2:1

刷角啦、撚屌

真2:1

goal!

Var?

水狗

2.5/3 cashed

吊你射中間

dklm 報假撚玩完未

2 2 叫糊

咁樣都可以12m 條友根本無機會踢中個波

水手真係...

屌你老母求神拜佛就咁完埋啦好嘛....

咁樣吹返俾西流

手足屌得好

水手加油

水手次次比人cup

救角救能到

其實咁樣都係12碼咩
佢掂唔掂到,閪流條友都唔會踢到個波

尋晚開始追上盤 追到而家終於中返場

兩次10k果位手足

水手俾人cup 真係好正氣

手球wo大佬

goaaaaaal

Goalllllll

係時候刷角

依場咩盤 平半定半一

Cccç

2019仲買水手

舞照跳

屌

Fc左

又比人cup 水手生性d

以後要斬手踢波

終於gollllllll

禁區內中手就12M

2.5/3s gg

半一 但半球買左...震撚緊

主真係廢到要靠12m

水手係買first goal同被反cup

手球就一定12m架喇。。 如果照球例

Jm9

咁下下禁區用手得啦？

No goal

都話唔識買反cup既
肯定未睇過水手踢波

新球例只要雙手並非貼實身體而中手基本上12M

個波去到對面龍先var

水手d波
入完fg就可以買定cup咁濟

入多球我話佢勁

屌你老母

可以買no goal

9c

20000 no goal!1.33

吹唔吹球證決定 睇佢係咪有意識用手 同阻到入球

我快你成1分鐘...

又改名 屌你全家

入多粒

中

波post等如成堆報假撚 再唔係就係事後我朋友

7 c

其實有幾個睇緊live

數角數角

8

澳假角大不再
永久blacklisted

8C

要相信

有冇水

Child登多左咁多名都未見過既小學雞報假

8c

88888888 wsw
-1

角球都報假 你班燈閪真係好撚得閒

西流角球入多粒?

黃俊對家

777777777c

佢伸左隻手出身體範圍以外
吹硬

cc

食左角

8888

還我全格

買飛睇下個星期貓叫主場先

我keep住屌緊佢地 但唔夠力
想要返個正氣波po都咁難

一敏中

加油、角球雨

還掂都係啦 不如再入多球啦

角球都一堆人報假

唔該晒你上次救急果三雞
成馬會ac 而家入

cls咁撚多假分假角

四連角汁備

準備

水手cup la 一敏點會中

2 2 快

連C雅靠你喇

我明之力 9c ft

成班報假西輸到痴左

以前正氣好多

3.9 反cup 阿婆都識買

邊撚7個傻西仲報假

一個報假就個個跟住報

下場準備上盤 100%

13 收爹啦

冇波冇角了

收檔啦 你條撚頭有份

12m搞左咁耐補時會唔會補多啲？

報假手足好波

入多球好唔好

屌你老毛 澳職咪報假啦 早場都報假

最少補到12c

no c 88

-3

有無奇蹟4:1

2:2

洗唔洗咁快踢爆

我dllmcfh
比返個上盤我啊

得返300蚊
點佈署